大家返intern會點過日晨

見字。飲水

飲咗了，c打飲咗未